今日個咩鳩選舉委員會寄左封信黎 搞到我比老母罵到一面屁

佢問我咩事
我話政府寄過黎既道歉信
佢問我無啦啦做咩寄道歉信
我同佢講因爲佢整唔見晒我地d個人資料
原本我就開行turbo 準備同佢一齊罵鳩政府
點知佢一個大急彎無啦啦 罵我
話當初做咩屎忽痕 幫佢登記做選民 問我搞咁多做咩
依家衰啦 比人攞晒d資料
果一刻我真係啞左 真係駁唔到
難怪政府做咩上一代都唔屌 原來佢地諗野既思維係咁諗
政府唔見晒d資料 佢第一個諗法係當初唔做選民咪無事
竟然唔係怪個政府

可能佢由始至終都冇相信過政府呢

你可以屌返佢做乜生個仔出黎整唔見佢D資料

大把老屎忽都係咁諗野
不過身邊有唔少朋友都係咁既思想

教育程度低 唔識諗深一層 呢啲無得講
要怪就怪當年接收咁多農民

123123